訓教定扑野爽d

當你有得簡，你會簡邊樣

訓教
扑野

我揀訓教

扑完訓教

冇得通殺

簡你老母

打錯字sor 揀

訓教大比數拋離

訓教喺夢中仆野

呢個當訓教

瞓住扑

問班青頭仔

連登仔冇扑過嘢鬼知咩

#metoo

24小時無訓過教 之後先訓教>>>>>>>>>>>>>>>>>>
24年青頭之後先扑野

瞓醒扑

夢遊扑

夢遺

我訓 條女係我上面un

唔同點比
你話屌閪同含撚就話揀含撚姐

扑你老母最爽

想太多了
你只有訓教呢個選擇

扑野其實好撚攰 唔係想像中咁爽

唔洗問啦

一定係簡你老母

好快就會被人笑冇得扑先揀訓

扑過野既人都知 比人含係最爽 除非條女唔識含
寧願比人含都好過扑野

俾人含醒爽啲

唔帶套含就話，帶套含我情願訓教

咁首先要有得訓

訓到第二朝比女含醒再扑

唔訓一個星期就一定要訓

唔扑野一星期都冇乜野姐

插住訓

訓教

變左呃正評po

含撚都驚大肚?

好眼瞓就瞓覺爽啲
夠瞓就扑野爽啲

咁有d女堅持要戴套含ga ma

一係瞓一係溫啦柒頭皮
仲上連登

帶套點含 含舊膠??
利申 真絲

另叫雞就叫雞啦 有d女

啲人走哂無人反投票POST
爽

唔訓覺點扑野

當你試過連續忙左廿幾三十個鐘 做到隨時合埋眼都訓得著既狀態 跟手訓左個廿個鐘既覺 一覺醒來 你就會意識 訓覺真係好撚爽

瞓覺

廣告時間：
雞雞熙熙line我，點算?(2)

呢個post入咗戲肉，各位巴打入黎儲下人氣！

含撚世界第一

乜撚野比較
呃正評on99

訓住扑野

視乎情況
好精神體力 -> 啪
攰冇精神 -> 訓

得罪講句，連登班青頭仔都無扑過野，點會知扑野幾爽所以咪個個揀哂訓教囉

咁卜野 又唔通屌舊膠咩
叫雞都戴套含啦
利申：未叫過雞

笑

成日扑野嘅人就會揀訓覺

瞓教 肯撚定

一睇就知你係毒撚 野都未扑過

一睇就知你啊媽係女人

扑完
瞓到自然醒
朝早再用碌棍磨佢
再扑多獲

青頭仔先會揀扑野 老撚都揀訓教

成班死毒撚野都未扑過
扑野滋味都5知
實係簡訓教嫁
你班死毒撚慢慢訓啦

腳父

why not both?

唔扑野唔會死

唔訓教就命都無

可以扑的話 不會瞓

啱啱訓醒

好爽

呃正評
問d冇扑過野既連登仔

你哩啲就真係青頭
利申:青頭

岩wo

冬天瞓覺爽過扑嘢

講真
扑左十幾年乜都玩過
緊係瞓教好

訓你老母

瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓瞓

一定係痾屎最爽